翻譯英文字（創意）

如題，Enablement department應該點翻譯先會有霸氣？

1999

Ching幫幫忙啦